洛杉磯支那國慶有人贈慶

有人向五星旗潑墨
用無人機掛黑旗

vvvvv片vvvvv
對男女講普通話（定國語？），但着住”I’m Hongkonger” 黑衫。😁😁

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士